震驚全連登十數萬user，一直潛伏於時事台的五毛竟然是他...

關愛座hunter

中到應一應 另外仲有個濕鳩唔知乜鳩都係

講都冇人信

跑跑卡丁車好玩
#141461
屌你老母你咁撚似個咩高登株式會社既

好可怕，估唔到五毛已經滲透到時事台既領導階層

認同請比like及廣傳！

有冇人想幫隻中國藉19歲臭閪做定帛金?

想令外界社會認為連登網民係憤青既證據

個人簽名
-------------------------------------------
[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)